準備用15萬炒到100萬

聽日開始
半年後見

可唔可以報倉？
想跟1.5萬上10萬

帶埋我得唔得
1500上一萬

2001
2196
3339

有圖有真相 貼黎睇下玩啲咩先

機會只有一個

唔好啊。。。。
其實150k已經做到好多野，點解唔用黎同另一半食餐好?book間半島食埋個buffet都係5千到

再唔係等疫症好d，去歐遊唔好?點解要拿住d錢入賭場?

IFC 見

跟隊 我馬會300上100萬 1個月

贏左拎1萬去黃店請全場

咁無大志
一球夠邊個駛呀？

跟機，睇吓你點發達

有咩心水

跟機

買咩有咁多倍

玩美女?

600%up

睇啲點覆以為去左體育台

斷估唔係港女掛

驚閪

我跟，150變1000。

呢場都比你買得中

留名

唔貼倉都講下買左咩呀
乜都冇點討論

留名睇結果

即係買咩

眼神銳利，絕非凡品

武漢肺炎病毒，由15萬炒到100萬

15萬港紙 炒到燶左做100萬冥紙

牛熊

真 輸錢皆因贏錢起
你慌死佢唔會輸返落去咩

你咁既心態唔係太好

投資係急唔黎呀

想跟

搵食艱難

不問價入SQQQ 就唔只1M

今個禮拜BYMD
有無勇士同我一齊入

樓豬每日報個數啦 希望可以慢慢見證到你上到一球

追我post
岩岩開左個

聽日你就輸曬

不如每星期update下 pin 下d成果

手續費都無左，中學生就考好dse先

3175

9926

味必入場
唔識玩財報日